# Зачетное задание 
## Хотин Дмитрий ИУ6-71Б 
**Произвести разводку печатной платы в соответствии со следующим заданием на курсовую работу по курсу МПС:**  

Разработать на основе МК AT90S8515 электронный калькулятор для выполнения арифметических выражений вида F=(A+-B)+-(C+-D),  
где A,B,C,D - 10-разрядные операнды, больше 0.  
Предусмотреть ввод с десятичной клавиатуры и отображение на дисплее исходных данных и результатов операции. Дополнительно разработать интерфейс последовательной связи и протоколы ввода-вывода на удаленный МК.
